====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Apur demande en 1987 à François Grether d ' engager les études sur le secteur de Tolbiac;
Entity Name (Type) :: Tolbiac (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Apur (LOC)
François Grether (PER)
Tolbiac (LOC)
Total entitiy counts: 3

